[最壞打算]如果聽日罷工都係冇作用呢？應該點做？

我相信聽日罷工一定係影響力好大
但係大家都心知呢個政權係幾咁自大
佢大可以繼續係黑警後面係威係勢遣責你
由得我地聽日自我興奮完後民氣耗盡
就好似G20一樣其實我地全球登報完開心完都係得唔到我地想要既效果
過咗聽日班狗官捱過咗段壓力期後依然可以涼佢地既冷氣去笑我地打完飛機咪係繼續返工
所以我地聽日應該發出既訊息係
萬一呢個政權係死線前不執行我地五大訴求(或至少其中一項)
我地必須將罷工行動無限期延續 並且將一切可能既對抗行動升級
我明白大家既街頭抗爭都開始進化 但係對家亦都心知肚明
萬一罷工之後維持現狀我地只會進入拉鋸戰同被動狀況
本人愚鈍 實在提出唔到任何妙計
不過希望大家除在繼續籌備聽日既行動之外亦都從現實狀況去思考我地點樣將聽日既效益最大化 絕不可以俾呢個人人唾棄既政府捱得過聽日

罷工 2.0
唔會一次得

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

勿去機場

一掉催淚彈，外地旅客會恐慌，對香港機場影響好大

萬一誤傷外地人，該國可能出聲

大家明天一定要小心，
唔好係馬路，月台，倒瀉野。
香港人一定要準時返工傢